無論你想唔想承認都好‼️小栗有以已經係營運欽點既新Ace接班人‼️

相信不出四單‼️有以企本部單曲C位既場景已經想像到‼️
我地チーム8⃣準備就要出一個企本部單曲C既メンバー‼️

願意用小栗一世冇c企換team8 cd debut‼️

公演Stage💽都或者出得‼️
想扮獨立團出💽唯一寄望推ゆいゆい上C等佢同營運開金口‼️

‼️

仲唔比我快過post入面d人一次⁉️

係欽點一早推緊啦 係要人地紅左先推既 垃圾營運

好彩未算遲‼️而家仲黎得切‼️

欽點左鳥‼️